正式宣佈新病毒威力已超越傳統軍火,優勢已超越核彈

威力勁過軍火, 又唔會好似軍火或核彈咁破壞地球
建議各國唔好再晒時間研究新式軍備啦, 好似umbrella咁研究g或t病毒好過啦屌

嘩屌，好彩係肺炎唔係喪屍咋
唔係D支那人未變屍喪先咬醫生呀

病毒好難控制，戰略意義唔大

吐口水都殺到人

估計研究咗我哋都唔知

呢一刻隻病毒被中國放出嚟
我哋先知威力咁大

其實唔係病毒威力大， 而係中國人同中國官員既智慧極低
等同plague inc玩緊extra easy mode咁
北韓一開波就封關， 而家先得兩個
只要即時槍決就唔會再傳染

依家係隱形病人周圍播毒
參加環島遊上遊輪食buffet睇戲
難過捉喪屍

但攬炒力一流
可惜攬炒報仇只係口號

好彩殺傷力同傳染力大
人少少都夠做任務

病毒係不分敵我毀滅人類啵...

Extra easy mode

但始終同支那愈有關係既人必然係愈易奶野
間中有人唔外遊唔奶共都中係不幸